今日返工，90後新同事竟然唔幫HR換水

今日一返工就去裝水飲 岩岩好裝到滿 部水機就無水

渣渣林返埋位扮做野廢事比人叫去換水
好死唔死個肥婆HR走去裝水 佢一發覺無水就行出黎點個90後新同事幫佢換水

點知新同事話一桶水幾公斤都拎唔起
仲話咩你肚腩舊肉都重過桶水

之後個肥婆HR就嬲爆爆咁衝過黎叫我去換水
唉屌 真係多得佢唔少

唉 搬到手都軟埋

慘過番印度

連登討厭職業排行榜第二名 - HR

垃圾90後 桶水都攞唔起 仲要串人

又係90後

請個90後返公司換水囉

宜家d90後真係

面試嗰陣應該加入換水呢個測試

HR 都要親自示範